終於知西門梓敬個名點嚟

因為喺個西門出嚟

閪門梓

余婆婆講野真係好精警

坐咗幾耐

我比較田北俊點解完全無勒過呢隻忽撚左既豬西馬仔

條友勁恐同
通常最恐同既都係

以前比較政治冷感

Old news is so